250000熊 星期一等死揮手區

想燈？無咁易

恒指25 萬點

出post可能燈返自己呢

25萬，下世都未到啦，放心

可能係2500牛呢

咁遠 邊有可能死